電腦字體一問

最近用samsung發現 有隻叫做喵嗚嘅字體好靚 想問下電腦點樣可以下載呢個字體

search 佢個 ttf file , download , 再 double click

7到喊

柒到喊，都係用返 google noto 黑體